好唔開心...

七年喇已經
你真係咁狠心咩...

絲or巴？

雙性人

絲巴唔好唔開心

ふぉっぉw

soso

既然7年都講分手 應該唔洗挽留